教你如何用簡單問題揪出假扮示威者的黑警臥底！

對唔住 唔work 警察推果時邊個唔走/捉人就打柒佢

可以精簡少少
mark實鬼鬼鼠鼠戴耳機ge人
mark實舉電話周圍攝錄ge人
只可以係和平集會 OR佔路前集氣階段使用

喂 ！五大訴求係邊五個！陳雲花名係咩呀！即刻答

2.0版本
覺得我膠ge請比意見
想完善下呢個審查狗機制
抛磚引玉

新口號：
警察掟磚，老屈市民！
警察放火，老屈市民！

在此祝福各位黑警及其家屬身患癌症末期唔死得 永遠在床上吊命

港共狗官 香港黑警（and潛伏的中國解放軍 中國武警）等天收

對唔住，我唔係鬼，但都唔係全部答到，我淨係知，出得嚟只要一個理由，就係良知

值得推